劉細良叫泛民一定要攬炒 叫美國取消獨立關稅地位

泛民遲啲去美國，劉細良話唔好再話如果中國點點就應該制裁，要直接支持取消獨立關稅區，要破局，唔好再俾中國續命

第二段

最鍾意攬炒

呢段就啱聽

唔好再有泛民出嚟話怕攬炒

再唔去到盡，遲下偽反對派都無得俾你哋做

泛民上次去美國：一國兩制運作良好

佢比Youtube迫到變左第二個人

進步良多，抵讚

泛民成日都大中華上身咪累事，係時候要放低大中華諗法

其實所謂怕唔怕攬炒最緊要係睇我哋市民 嗰班飯民驚死得罪市民 結果又真係得罪咗 btw連登以外嘅世界都好大 真係唔知有幾多人接受攬炒

仲有提提各位可以睇吓開唔開到離岸銀行帳戶 將啲錢送去海外

YouTube咩事？

其實唔一定關大中華事 係佢哋冇吉士姐

支持攬炒
呢段真係有智慧

黃標

啲片畀YouTube黃標警告，幾十萬view收入得幾百蚊

其實係要咁做 取消關係法
但睇死泛民一定唔會咁做
要攬炒 支那無左後門 實會爆
香港會有陣痛 但一定浴火重生！

係佢哋冇奪權意志

Btw劉細良今次

講得好，舊嗰班真係冇吉士

時代要清算大中華膠了
你班柒頭有份養大隻豺狼

我要攬炒,快撚d

即係唔敢勝利，所以劉細良今次講得啱

今次去美國，其實只係表態，因為不論你地點講，其他美國都有曬agenda ，咩時間做咩事

希望今次可以反映香港抗爭者嘅決心，因為廿三條嚟緊，一立咗我諗泛民以後唔駛再去美國

仲要五大訴求 雙普選

可能老共都prepare好立23條放棄香港獨立關稅

上次聽佢講粗口 都心諗佢發生咩事

其實沈旭暉都講過泛民無執政意志（無記錯係喱騷個訪問）

你班泛民記住香港人立場係必須五大訴求，缺一不可，無嘅話要求美國取消香港獨立關稅地位，加速支爆，唔好諗住驚得失商界而求和，我地係要攬炒！！

好多唔同嘅手足坐監、係羈留所、流亡海外、終身殘廢、被殺、被強姦，個個賠上前途堅持住，你班泛民唔好當佢地condom，唔好天真到唔攬炒可以逼到共產黨，佢地依家仲每一日上庭用法律逼害緊手足，唔攬炒共狗係唔會驚香港人！

光復香港，時代革命

財經台好多post教開離岸戶口
大家可以參考下

佢要夾硬嚟根本阻唔到
佢prepare好立23條
我哋就prepare走人好過

奪權意志同大中華唔一樣 令到香港成功以民主嘅方式推出有利市民嘅政策 向大陸人證明中國人行民主係冇問題 中國行民主會引發混亂嘅神話破滅

所以好多比較本土派人士提出嘅一啲政策我覺得都好好 例如發展岩洞 出口斜坡技術 海水化淡廠（big雲都支持）等等

日日喺度驚得罪共產黨就不如唔好做 唔好唔記得佢哋以前夠膽嗌結束一黨專政

本身對佢冇乜好感, 覺得佢太左膠, 但今舖撐佢

呢次岩聽講得好呀屌你
咪再模棱兩可 一定要清晰表態迫美國做野
今次再翻唔到身 大家真係分分秒秒都俾人強姦中出

要清算都清算支持香港警魔強姦的帝制派先
仲有林鄭頭馬監警會梁定邦, 係呢條友支持香港警魔可以隱瞞身份
最後導致大量黑警私刑案同強姦案

攬炒方法：
體制外：取消香港特殊地位
體制內：立會過半，否決財政預算案，癱瘓政府運作

攬炒之後會有一段陣痛期，睇下香港人頂唔頂得順
如果想攬炒嘅途中自保，依家開始要做準備

陳曉華 完全封鎖

你條五毛係人都識你仲上水

係放棄嘅話一早出咗老解啦，仲駛乜睇美國面色

貿易戰已經打殘中國經濟唔敢放棄香港，加埋肺炎你估中共真係想花式自殺

只有美國完全放棄香港的利益，
才能有效重創中國。

泛民都唔爭氣就真係玩撚猿

咁你答我點應付23條囉
企喺度等比人拉?
要拉嘅話可以拉晒9成連登仔

老共仲幻想緊美國佬會怕左佢地

if I burn

終於跟到一次 細良 咁咪好囉

那裡有壓逼 那裡就有反抗

香港人要靠美國先有得打落去，要表明攬炒立場，比美國佬盡情用取消關稅地位依張牌同共狗deal五大訴求，

美國點做我地控制唔到

唯一控制到我地點present 而家一國兩制已經爛到仆街，法治俾港共黑警濫用，所以唔好再有幻想空間中共會變好，無時間再等

小學雞五毛
你有你9up我地有我地做
返去出糧啦

左膠都咁了

洗咩23條
直接出解放軍屠城仲快

23條立之前盡阻
如果夾硬立之後就一定要走
你中意做政治犯嘅唔阻你

用攬炒威脅返中共,泛民今次醒醒定定香港人睇實你地

講真，美國一定唔會咁易取消，呢張牌唔係呢個moment 打

但一定要俾壓力制裁港共班狗官

屠城就短期內一定唔會啦
再拖落去就唔知

A

呢集要推

乏民:一國兩制運作良好，唔好取消香港關係法

Push and agree

香港人革命失敗就係因為無諗住破局!

百屌成材例子

最重要都係攬炒表態，美國佬都要正當理由繼續幫香港，借香港繼續打老共，互相利用姐

係呀

取消獨立關稅地位會唔會港股都唔跌

佢講到明今次飯民同香港人無攬炒既覺悟
叫美國取消獨立關稅區呢個立場一定要企硬
唔係大家之前做既野都會白費

認真討論 浴火重生機率大概有幾多？

根本經濟攬炒係共識 泛民唔好再俾藉口 手足嘅血流夠啦

未立人權法之前泛民話要減辣喎

中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裡開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就來調和，願意開窗了。

呢句野其實玩政治都岩用

泛民應該真係最後去美國表態
睇死23條泛民都唔敢抗爭
立左之後泛民都唔敢出去

而家真係最後既悲鳴
如果你連攬炒既心都無我會好失望

你件人血饅頭得啖笑

721
831
101

保留有生力量呀

推

今次真係支持劉細良

4月就出報告，行政會議嗰班應該走唔甩

最重要嘅就係同美國國會議員講要普選，冇普選就制裁

你條撚樣琴日踢爆食前線人血饅頭仲死撐

有意行議會線的人，如果你地冇呢個覺悟，請你讓路比有覺悟嘅人上位 (2) with 後記

好波

Z

再賣我地就唔輪到佢地去美國啦

冇食人血饅頭

震撼教育

繼續兜
前線就用命同血去打
你轉頭就想藉黎移民

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

泛民要開記者會交代佢地訪美立場，記者朋友要問清問錯。

Push

連劉細良都咁講

好波
開始識玩

正

冇藉黎移民

一個腐敗了的體制就只會腐敗下去
黑警除了全部清除，整個組織都已經不可能再用
我們最終還是需要奪權和bigger gun

攬炒無罪
解放有理

你第一張圖先話完英國工作移民好難咋

廿幾萬view得幾百蚊
打死我都唔信

今集劉細良屌人成日講人血饅頭都值得聽返
連改名都叫人血饅頭真係ON9

證明群眾力量

黃標左 無晒廣告啦

我係話如果平權後靠開公司嚟幫冇BNO嘅移民好難
因為英國工作移民門檻高

Aggar
推到飛機師睇到

咁程度上佢比中共迫害緊
亦都係大家未來嘅縮影
如果唔攬炒的話

都估唔到劉細良終於都有咁嘅覺悟
希望泛民都有

你睇下佢地講就知真係咁少錢。

軍師kol應該就係要咁進取

{五毛陰謀大成功}緊急警告所有黃店!!!

體制內有緊急法

客觀事實係
老泛民係靠唔過
美國咪撚信佢地

【人權法案】4行會成員應國務院邀請訪美 隨團民主派關注制裁機制

推
要令蛆蟈永不超生

幾時鞭策泛民，一國兩制失效，要求取消獨立關稅攬炒
去佢地FB Page 洗版

今次佢岩
問題係泛民班儒夫

冇奪權意志呢個真
佢地只係安於做一個「政權下的反對派」
Eg. 白頭佬

不過想同劉細良講
唔少泛民政黨金主就係班政協商人
班金主根撚本唔想美國制裁香港
如果唔係點會落ORDER比公民黨飛n次呃鳩美國話一國兩制運作良好姐
根撚本泛民某2大黨入面大撚把譚德塞
果2大黨飛到去美國只會遊說美國睇定D, 唔好制裁中國住
姐係要搵人飛去美國做遊說就要搵眾志之類既成員去

我要科學牛河攬炒

體制內泛民做唔做得出否決

攬炒啦

玩Show hand咋嚇，中共大你五十萬，唔係唔哂佢冷呀

今次係泛民證明佢地係維穩派定係企係香港人個邊

所有有錢佬都想穩定

不過講呢啲好易被5毛
手足走先呢度我頂住

好好奇白頭佬到時又有咩藉口

其實香港要轉形
無自己既工業 靠金融市場 轉港口 真係唔夠
靠所謂既旅遊梗加死得
有陣痛就要轉形發展
咁先可以重生

建制B隊你估講笑嘅咩

同共產黨鬥，你就要比佢更癲更狠。佢就係睇死你唔敢同佢鬥。

成日話台灣經濟差，有民主又點。 我寧願香港經濟差d，但香港可以成為真正既香港，而唔係共產黨管治下既二線城市

百屌成材

（雖然泛登好多人攬佢）

邊個去美國亂噏就要滅黨

一定要攬炒

push

一早就要啦，屌你老尾

我依家開始戒緊睇youtube，Facebook，Instagram。

呢啲入面做野既好多中國人

兩集都好值得睇

泛民唔該進步下

但冇超級天然資源
冇地
已發展 冇人會做低價勞動力
高科技產業又養唔曬唔咁多人 冇咁多工作
如果要計大城市 東京 紐約 倫敦 新加坡 大家都係玩金融 其他野由周邊地區供應

佢鬧埋Google、Youtube
為咗打入中國市場幫中共助攻
話佢哋班人忘記創辦人嘅格言 - Don't be evil.

做返少少工業就得

我都load 咗陣

今集一定要聽

我都盡量唔用google 同Facebook

Search engine用duck duck go
上網用Firefox
聽歌用Spotify

係得gmail同google map仲用緊

少少係指 高科技工業？
低0起步 唔知玩20年 都追唔追到世界

連劉世良都覺醒 .... 正丫～

支持

沖呀

以前香港出名係輕工業
鐘錶 玩具 製衣 不過因為支那租平人工平 所以搬鳩晒上去
支港政府比錢攪個數碼港 又發展創科 但攪到唔失乜
不如出錢出地 培育黎幾方面人材
聽聞ive好似有鐘錶製造維修課程
當然要啲時間
不過Made in Hong Kong名係國際上好煞食
鬼佬覺得係好野 有別於支那製造

一早應該

但依d輕工業
依家值唔值錢真係好難講
另外個成本冇可能係以前咁比
邊有人會做低人工藍領

細良今晚係咁叫譚德塞做鹹濕菜

鐘表呢d 高質制造業有真係值得做，你睇瑞士生活指數甘L 貴，又唔見Rolex, Omega 搬去大陸生產。

duckduckgo我用過一排
試過有啲野搵唔到
轉用google就搵到

一陣又over my dead body架啦

唔見棺材唔流眼淚。

今集堅好聽
泛民唔該醒水

外勞
請東南亞人同黑人
溝淡香港人血統係好事
因為呢班人唔識中文 唔會被統戰

反送中到家陣入世咗好多
初頭以為會同勇武割
點知同勇武道歉
到家陣幫手打印濾罐

youtube 單野，佢話自己係俾人打壓得最勁果個

題外話：大家幫手課金俾各大kol, 當俾學費都好

個幾月前佢仲叫緊人手拖手被水炮車射

快啲攬炒

要灌輸返個概念
做藍領唔一定低賤
外國都好多本地人做
等讀唔成書啲人唔使夾硬讀 早啲出去做嘢好過

成本當然一定係貴
所以想政府帶頭去攪
當然無人想做藍領
但話晒一技之長 一門手藝
只要人工有番咁上下 應該有人入門
當然黎啲係我願景 係紙上談兵

香港已經好撚逼

所以我覺得地太細 真係香港最大缺點
香港大多4-5倍 真係可以好好未來

佢比人打壓得最勁
咪即係對家認證佢講中曬point

本民前share 呢張
有隻販民fans 屌佢分化
結果被人圍屌到要潛

最重要係個社會觀念
香港人覺得藍領就係低賤

要畀壓力泛民
我唔撚想再聽到咩一國兩制運作正常，香港仲有法治有險可守呢d廢話
區會可以畀你地泛民贏，但立會亦都可以要你地泛民輸到仆街

佢今次咁出黎講左先係好事

之後邊個死泛民老屎忽突出黎賣港
就會極樣衰

因為劉細良係泛民kol，好多和理非而家知道晒應該點同美國bargain

趁嚟緊支那大亂
攻佔深圳
加埋鼓勵藍屍新移民返支那/移民
亦要鼓勵部分自己人移民 去外國為香港拼搏

瑞士出名就係因為個錶芯
支那整真係會整臭個名

好似意大利西裝咁貴 因為Made in Italy一樣

城寨今晚好值得重温

多謝劉生
劉生好野

佢最熟政府
當中利害關係佢好清楚
聽佢爆料好爽

啱啱課咗金畀城寨
睇書上堂學嘢都要畀錢喇，何況喺班黃色KOL學到好多

涂謹申 去完美國之後
有受電台訪問
話過唔想攬炒

大把貴價野都係德國,丹麥品牌

打低檔市場等食屎

大台良進步左？

所以有時我都會fps捐錢幫助下佢地
佢今次真係有心有力做野
Pepe頭 雖然好多人話玩膠 但國際上make左好多noise
又做左好多抗疫物資比有需要既人

立場,hk free press,傳真社，my radio, 城寨
黎緊諗住贊助幾個新人（不過每人都係贊助少少，好窮）

高檔野賣個名多過賣技術
所以香港依家追 好難追

12月嗰時，佢已經叫人做好防疫
中共係仆街信唔過，結果...大家都知

我有聽佢講，於是入定口罩
之後先至唔洗撲口罩，仲可以分口罩畀需要嘅人

我都錢唔多
做到幾多得幾多
多有多捐，少有少捐

台灣都有新創品牌唔錯

其實理大都有堆project唔錯,係無人投資

都唔係今次先咁講，有聽開都知佢不嬲要攬炒

上次劉細良已經勁屌郭榮鏗班人唔堅定

多人贊助就唔使怕少

班友一唔鞭就唔做野

識玩

支持攬炒呀
但話說有幾多支持既人係返緊工有家要養架??

攬得炒理撚有冇工返

快d聽

泛民依家以為自己大好形勢 一定冇攬炒覺悟

除左連登 大部份人都唔係真正想攬炒 只係口號

重中之重係雙普選

點解會有大好形勢既感覺

屌用689詞彙啦⋯⋯

咪用

立法會選舉

唔會掛
目前保守計頂多咪執多一兩席
功能組別攻唔攻得入又唔知

地區九東新西破唔破到局又未知

又講得幾好

頭先聽到我以為我自己聽錯

我覺得我地要表現 攬炒決心畀泛民知～如果可以搞多次大型集會就好

直接d！

send比會去美國架泛民代表睇啦

唔攬炒工都無得你返
因為啲工俾人搶哂

有既
不過老細換晒做中国人囉

唔係呀下，都好危其實

我好同意對付中共 形勢係我地個邊既時候一定要去到盡

而家唔晒冷等幾時

冇留意過689
係聽得多啲老坑講
頭先上網查
先知係匪語
感謝提醒

係 其實佢唔係依家先覺悟
佢運動中期已經係思想上既勇武派咁濟
除左有時想勸前線唔好裝修之外
（佢係出於關心前線安全 唔係割 分化撚唔該收皮）

城寨本身係老母聽先，本身我都覺得佢係老泛民嗰派，老人家會易入口

但係一路聽開就會發覺理大之後佢近乎集集都鬧
講自己俾出版商趕絕，自己嘅書打回頭，局住送出去
講公務員唔罷工，淨係聽上面指示變幹部
無錯佢個公仔頭同叫人坐喺度等人拉係好膠，但近期就聽得出佢愈來愈激進
而且佢講中港關係、政策都好深入
尋晚講支共大外宣點運作同支共歷史都好值得聽，知己知彼，都要知道對家點運作

不過佢係咪俾人打壓得最勁我有保留印象中昇旗易得道個fb page俾人鏟過好多次

嚟嚟去去得嗰班偽本土屈佢仲攬住班泛民大中華膠ja ma 有聽佢呢幾個月已經同屌當年起勢屌梁游係鬼嗰期完全唔同，已經由和理非膠進化到思想武裝咗

我第一下都有咁嘅感覺

而家佢講Pepe 頭集郵行動，借pepe頭俾黃店，都係拯救黃圈嘅一招
有好多和理非應該會buy

721 831 101 1111

而家呢個時間再講係好需要
正如六四之後，泛民就係關鍵時刻出賣左香港人
當然嗰陣時全香港都係大中華主義，冇辦法
但難得咁多年之後又到咗關鍵時刻

佢應該係一個思想勇武嘅和理非
講左攬炒幾個月

最鐘意聽佢講以前中共d黑歷史 eg文革 外國歷史 真係當故仔咁聽
佢尋日仲介紹左本書叫紅色滲透 講支那點樣透過滲透唔同組織一層層咁控制你

呢個真，好多老泛民知道只要安心做個少數反對派交下戲，下屆就可以繼續入圍。好希望新一代泛民路好再不思進取，香港人唔想永遠淨係守住個關鍵否決權

佢好似會喺蘋果介紹新書，其實大家都應該睇下了解多啲

點解唔叫泛民遊說唔直接叫美國比壓力制裁功能組別,第二階段協議加入香港真雙普選?

中共不倒 世界不好

天氣熱返啦
冷氣軍司出黎做野

最後機會

尋日嗰集解構到底中共點樣將納粹同蘇共嘅文宣技術發揚光大，要搞到班歐美左派喺老毛時候就算中共有幾仆街都好，都會死心塌地去追隨中共

pish

妖…出完post先見到已經有人開左lol！推丫！！今次泛民唔推到真攬炒全部仆街死！！！！

劉細良不嬲都西瓜靠大邊

泛民同建制本來就係一齊做戲比美國睇，之後香港不滿泛民無能就有本土派嘅出現，所以本土派被DQ泛民都只是象徵式鬧幾句心入面其實係開心，因為佢哋知道議席又返嚟

如果美國有plan 我地跟
但要有必勝決心

咁即係叫人地攬炒 但自己d 利益轉移左先
叫攬炒既人自己冇攬炒既覺悟 點說服到人
既然要攬炒就唔應該轉移資產扮攬炒

我係咁自私就唔會提各位轉移資產 百萬香港人都轉移晒去至啱

Duck duck go係就冇google search到咁多

但Google search中文字基本上頭幾版都係大陸野
但duck duck go唔會，起碼台灣既先。

人地未出發，你就先興奮
盧寵物都話去武漢架，去咗邊呀依家？
去到美國泛民up乜我地控制唔到
所以先咁多你口中既熱狗五毛分化撚唔信泛民姐
望就望香港問題係美國agenda上面啦

所以今次唔該醒醒定定，廿三條嚟緊，立咗去埋美國就唔駛再返香港

以圖搜尋 凈繫到原圖

無左香港黎吸外匯 土共即刻爆炸

因為係制度內反抗就係泛民既角色

那 我地有民主嫁 不過係我容許既民主

今次係all or nothing 不容許中間派

泛民同我醒定d屌你老母

要百屌成材呀

其實泛民有冇諗過,如果比港共今次贏到,佢地冇反身機會,起碼攬炒,光復香港之後,佢地仲有機會

你果條片有啲十幾萬view都幾百蚊美金啦

同問 但唔明美國點解唔邀請許智峯同鄺仔呢一類 呢類大家安心啲

我唔覺飛機師 莫乃光代表要呢種聲音

浴火重生

斷箭
broken arrow"其實只是一句美軍部隊通訊密語代號~"斷箭";當防禦部隊遭受敵人猛烈攻擊,陣地眼看就快要被敵人突破時,此時;守備部隊長可依當時狀況,要求陸空所有支援火力,對自己的防禦陣地,發起最後的"防護射擊";甚至必要時,亦可大膽要求支援火力,對自己的陣地型"自衛戰鬥"射擊,以消滅已經突入陣地的敵軍.此舉;事實上,已經有準備與陣地共存亡的意圖.僅供參考!

攬炒呀

攬炒啦 成日話驚得罪支共 反正講咩佢都會將你妖魔化 屌

攬唔攬炒主動權從來都唔喺香港人手上啦。好似預算案咁你投反對都阻唔到通過，點解唔攞光環。